（多圖）到底鬼妹食咩食到咁大波？

痴線就嚟大過地球

點解隻狗咁似人

多圖？

隻手好長

billie eilish ?